NordVPN 用家請入

長期用緊台灣ser
今日特別慢 有冇人一樣？

十連

點解特別有啲網上唔到
用台灣vpn上唔到台灣嘅新聞網

呢排香港ser好q慢 有冇手足一樣 連去越南仲快

今日特別慢

冇事喎。我今日用台灣好順
利申日日換

台灣地區上唔台灣

其實連返香港是咪冇用
成日都覺得用vpn 再連返香港
好似用黎冇用

有冇人成功refund

成功

佢搞一大類troubleshooting 先比你refund

斷wifi

手機冇得自己揀server
成日都入唔到台灣ip server